我份人就好支持環保 我決定捐一箱飲管畀環保團體

mon post

整咗出嚟唔用真係好浪費
所以我決定腸多 d

g 持

咪傻啦，其實禁飲管呢件事係環保團體拋個新議題出黎引人注意，做大個餅吸捐款，你捐飲管咪比佢地啲staff自己拎去用囉

唔好得個講字

環保撚又有火箭筒玩